見到人返工，日日好辛苦

見到人返工，日日做野好辛苦，又要假笑，又要扮social ,見到老闆又要扮仰慕，明明背後話隻野垃圾。總之假撚到爆春。
但見佢去出糧又覺得個撚個呃飯食，幫公司趕客就叻，又偷懶，總之唔撚值。出糧俾佢果刻好似見到佢搖尾咁
有無人都咁諗？想要刻薄d發言，請亮剣

間間都有啲咁嘅人啦

WFC